突發 有沒人諗過台灣輸左, 香港就死無葬身之地？

香港唔再是土共唯一外匯ATM春袋, 中共同韓國瑜同流合污將03年開放自由行去台灣, 全面經濟侵略控制台灣成為另一部ATM.

香港就死無葬身之地

因為中共可能起死回生, 再續命幾年, 唔爆大瘟疫, 可能再續30年政權穩定

幫手推呢個Post, 比識台灣朋友嘅人睇到, 投English啊！

投票下午4點就完架啦, 要快

再休息都係

蕭生要破燈啊

假如台灣輸左, 老美會唔會全力保住台灣, 再放棄香港

一齊集氣, 同埋手足即刻搵台灣朋友求下佢地, 幫手拉票, 佢地可能有幾年命去風流賺大錢, 香港就仆街架啦

幫手推比全世界知 危機感啊！

推

希望世界大戰 各國領土重新洗牌

台灣輸左

等如將全台灣人拉下水

一齊抗共反支

其實香港點都唔會輸

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

投走Korean Fish !!!

台灣一輸，老美就要加速鍊爆中共，唔會俾佢坐大。

其實由佢燈

佢唔燈仲大鍋
燈左可能中勝小勝險勝 同輸

台灣輸咗，咁港台先會置諸死地而後生
一日有台灣一日有後路一日唔會破釜沉舟拼死一戰
就好似日日要bno平權一樣，抗爭太難太辛苦，不如走去英國算數

屌！唔撚好似香港咁投到 10:00 PM 咩？

當台灣輸咗，第時台灣就會好似香港咁反抗
但係台仔一定勇武好多
港台1齊引發大風

當然啦，英文應該都會贏

喊咗

人地有選票四年後可以換個人上台，人地仲有憲法香港點比

十點已出大選結果

真是好大鑊, 琴晚有預測POST, 但一定救返起中共幾年命